\part{O eu no mundo} 

\thispagestyle{empty}\vspace*{.4\textwidth} 

\epigraph{O velho sonho da vanguarda, de que o libertando da opressão sexual,
libertar"-se"-ia o ser humano de suas inibições e limitações, murchou.
Pensamos estar mais tristes e mais conscientes sobre o que leva à
liberdade sexual, mas, na verdade, nunca experimentamos a liberdade
sexual. Nós apenas alardeamos seu simulacro.}{Erica Jong} 

\chapter{A mulher perfeita}

\mbox{}\indent{}--- Eu nunca conheci uma mulher como você. Você é incrível! Você é
perfeita!

--- Acredite, eu tenho pelos demais pra ser perfeita.

\chapter{Caralho}

Ele era um ótimo amante, mas não falava na cama. Você não pensa
sacanagens quando trepa comigo? O tempo todo! Então ele passou a dizer:
Caralho! Caralho! Caralho!

\chapter{O comunista}

O comunista falou que relação aberta é uma ideia muito bonita, mas todo
mundo sabe que não dá certo.

\chapter{A jornalista}

A jornalista feminista disse que homem é tudo palhaço.

\chapter{O casal gay}

O casal gay disse que sonhava em casar na igreja.

\chapter{O escritor libertário}

O escritor libertário disse que queria uma mulher que o pisoteasse.

\chapter{A libertina}

A libertina disse que libertinagem agora só com o marido dela.

\chapter{Minha orientadora}

Minha orientadora falou que sou uma feminista xiita. Durante a minha
defesa.

\chapter{Minha mãe}

Minha mãe aturou por nove anos a tirania de um marido em função dos
filhos. Depois ficou sozinha por duas décadas. Ao cinquenta, se uniu a
uma mulher que a tiraniza. Agora ela tem 65.

\chapter{A artista plástica}

A artista plástica lésbica disse que gosta de ser o macho da relação.

\chapter{A historiadora}

A historiadora disse que ser mãe é o sonho de toda mulher.

\chapter{O marido}

O marido disse que anda muito ocupado ultimamente, que é uma fase, que
quem se casa tem mesmo de estar preparado para períodos de baixa sexual.
Faz quase um ano.

\chapter{O colega}

Durante quatro anos seu olhar me seguiu pelos corredores da
universidade. Depois ele disse que andava muito ocupado ultimamente.

\chapter{O intelectual}

O intelectual disse que eu era linda, gostosa e inteligente. Que minha
personalidade forte era muito excitante. Que minhas convicções eram
muito democráticas. Que meu senso de humor era extremamente sexy. E~que
ele era um homem muito ocupado.

\chapter{O cineasta}

O cineasta cafajeste falou que deveríamos unir nossos ódios na cama.
Ele, pelos quatrocentos anos de escravidão; eu, pelos 5 mil de
patriarcalismo. Depois disse que precisava estudar.

\chapter{O escritor politizado}

O escritor politizado quis saber onde eu morava, e tentou adivinhar de
longe qual era o meu apartamento. Ele era casado, mas dizia que eu era
louca como ele. Foram sete anos de tesão mal reprimido até ele dizer que
eu era um doce e que deveríamos tomar um café. Contei para ele do meu
casamento aberto e ele se ocupou com um projeto inadiável.

\chapter{O escritor introspectivo}

O escritor introspectivo disse que queria um lar.

\chapter{Ele}

Ele me tirou pra dançar e disse que eu dançava muito bem. E~que eu tinha
um corpo incrível. Que era muito bom conversar comigo. Que eu era muito
diferente das outras mulheres. E~que tinha de acordar cedo no dia
seguinte.

\chapter{O militante}

O militante disse que tinha uma relação aberta, que nosso sexo era
fantástico, mas que não sabia lidar com o fato de estar se apaixonando
por mim.

\chapter{O garçom}

O garçom disse que também escrevia. E~disse que ia me mostrar. Que
queria ler meu livro. Que quase não tinha folga e morava muito longe.

\chapter{O ator}

O ator falou que queria aprender a ser como eu, mas que andava muito
ocupado ultimamente.

\chapter{Novo sonho recorrente}

Procuro ansiosamente um homem que me tome nos braços e me foda. Que me
foda como um homem. E~só o que encontro são garotinhos assustados.

\chapter{Antes}

Hoje vou foder. Vou foder gloriosamente. Foder como uma mulher livre.
Nada mais de esposa"-amante. Esposa"-amante, esposa"-amena, esposa"-espessa,
esposa"-anêmica, esposa"-amável, esposa"-mãe.

Mas agora eu vou foder esse novo homem porque continuo livre. Vou foder
esse novo homem como ele nunca foi fodido. Livre e gloriosamente.

O casal ao meu lado está brigando porque ela acha que eles têm de comer
a mesma coisa. Minha comida está divina. E~vou foder gloriosamente.

``Quero te sequestrar daqui'', eu digo no bilhete. ``Hoje vou sair mais
cedo'', ele. ``Então te espero no quarto 204''. A~moça que brigava
porque achava que eles tinham de comer a mesma coisa agora reclama do
meu cigarro. Poxa, ela acha que eles têm de comer a mesma comida! E ele
faz tanta força pra sorrir e ser agradável e comentar o filme…
Ele acredita que é assim mesmo, que é o melhor que ele pode ter. E é.
Eles se beijam com gosto de baunilha.

Minhas pernas insistem em se abrir sob o balcão. O~novo homem se excita
ao me observar escrevendo. E~com minhas coxas quase sempre abertas. Vou
dar a ele o que todos merecemos. Eu vou beber como uma vadia, vou fumar
como uma vadia e vou foder gloriosamente.

\chapter{Durante}

``Você é linda… linda… linda… esses olhos…
essas coxas… e que orgasmo é este… estou gozando sem
ejaculaaaar… isso, não para… linda… nunca gozei
deste jeito… você é um súcubo… sua cara… tão
linda… vem aqui, minha cadelinha… deixa eu chupar essa
buceta linda… rosada… você geme como uma
cachorrinha… toda rosada… deixa eu ver essa bunda
deliciosa… assim… deixa eu foder essa buceta
rosadinha… apertadinha… isso… assim… geme,
minha cadelinha… minha putinha… tão branquinha…
ninguém nunca me fez sentir assim…''

\chapter{Depois}

``Vou casar com você e te fazer esquecer essa bobagem de relação
aberta.''

\paginabranca{} 

\paginabranca{} 
