​

\lonelyepigraph{}

\epigraph{\emph{Para Tales, restaurador de sonhos}}{}
  %Sou canhota e meu lado direito dói.}{}

 

\part{A conquista de si}

\lonelyepigraph{}

\epigraph{Tendo deixado de ser usado como instrumento de trabalho em tempo
integral, o corpo seria ressexualizado. A~regressão envolvida nessa propagação
da libido manifestar"-se"-ia, primeiro, numa reativação de todas as zonas
erotogênicas e, consequentemente, numa ressurgência da sexualidade polimórfica
pré"-genital e num declínio da supremacia genital. Todo o corpo se converteria
em objeto de catexe, uma coisa a ser desfrutada – um instrumento de prazer.
Essa mudança no valor e extensão das relações libidinais levaria a uma
desintegração das instituições em que foram organizadas as relações privadas
interpessoais, particularmente a família monogâmica patriarcal.}{Herbert
Marcuse, \emph{Eros e civilização}}



​

\epigraph{}{} 

\chapter{A mulher que eu me tornei}

A mulher que eu me tornei sabe que o orgasmo é dela, e por isso o
oferece facilmente. A~mulher que eu me tornei é atraente: fora do quarto
e da casa, também existe sexualmente. A~mulher que eu me tornei ama sem
amo, goza e não usa, dá e não cede.{} Toda a sua dimensão tem
tesão.{} Não esquenta no fogão nem esfria na pia: ela é
antimonogamia. Não é anódina ou mofina, nem pesada nem franzina --- a
mulher que eu me tornei é bailarina. A~mulher que eu me tornei tem uma
existência criativa, a mulher que eu me tornei goza com a vida. Se exibe
de calcinha, cavalga o homem olhando, fala imundícies, trepa sorrindo,
goza gritando. A~mulher que eu me tornei goza só imaginando. A~mulher
que eu me tornei goza chupando.

\chapter{Saudade}

Saudade da atmosfera entorpecente entre conhaques e cigarros, saudade da
boca seca e do coração disparado, saudade do beijo impetuoso e das
pernas então querendo se abrir sem comando, saudade da sua mão admirada
na minha barriga e do cheiro do seu pescoço, saudade do abraço e do
encostar peito com peito e sobrepor os quadris, saudade das suas mãos na
minha bunda e do roçar tão apertado ainda por cima das calças, saudade
dos seios já livres e dos seus dentes quase machucando os bicos, saudade
dos dedos ágeis abrindo de repente o botão da minha calça justa e
encontrando espaço entre a pele e o tecido, saudade deles entre as
minhas pernas, na buceta, no cu, nos dois, me fazendo rebolar sob seu
comando, saudade do arrancar imprudente das minhas calças, do seu pedido
para que eu abrisse as pernas e das exclamações de admiração, saudade da
sua língua sábia varrendo toda a extensão do meu clitóris, lentamente, e
mais dedos, mais língua e o medo de sermos vistos em nosso momento mais
íntimo, saudade dos peitos colados boca com boca enquanto você se
masturbava e eu regulava a minha respiração com a sua e meus gemidos com
os seus sentindo que poderia gozar apenas com o seu gozo, mesmo de
longe, saudades até do espaço exíguo do carro e do escuro parcial da
praça à meia"-noite e das marcas do freio em minhas coxas no dia
seguinte.

\chapter{\versal{ABC} oral \textsc{i} }

André gostava de dar pancadinhas no meu clitóris com a parte de trás dos
dedos; Bruno gostava de vibrar a pontinha dele com a ponta da língua;
Caio sugava lento, comprido e fundo; Denis gostava de dar mordidas
leves, pressionava e varria o meu grelo todo com sua língua larga e
áspera; Edu gostava de lamber de baixo pra cima e depois de cima para
baixo; Fábio abocanhava minha vulva inteira como se fosse comê"-la;
Gilberto gostava de enfiar a língua toda na minha vagina; Hélio chupava
e mordia os pequenos lábios cuidadosamente; Ivan gostava que eu
pressionasse meu púbis contra a sua boca ritmadamente, como se eu o
estivesse fodendo; Jaime adorava enfiar o dedo na minha buceta e me
sentir rebolar; Kleber gostava de lamber meu clitóris enquanto vibrava a
ponta do seu dedo no meu cu; Luís gostava de enfiar a língua no meu cu
enquanto vibrava meu grelo com os dedos; Marcos gostava de me deitar de
bruços e ficar de longe, olhando minha bunda ondular enquanto eu
pressionava meu clitóris contra o púbis com as duas mãos; Nelson gostava
de dar lambidas rápidas no meu cu enquanto eu me masturbava; Otávio
gostava de ir afundando o dedo no meu cuzinho conforme eu me aproximava
do orgasmo e Olavo gostava de enfiar dois dedos na minha buceta na mesma
situação; Paulo encostava a boca em meu ouvido e dizia todo tipo de
sacanagem; Rafa gostava quando eu chegava de saia e ele podia ir
enfiando seus dois indicadores, um no cu e outro na buceta, enquanto me
beijava, e ir empurrando"-os para cima até quase tirar meus pés do chão;
Sílvio gostava de me inclinar sobre o braço do sofá até que eu ficasse
com as duas mãos no chão, e então olhar muito pra minha bunda e depois
me lamber bem devagar, começando pelo grelo, abrindo caminho por entre
os lábios e arrastando a língua até o cu --- várias e várias vezes;
Thiago gostava que eu deitasse de barriga pra cima, abrindo bem minhas
pernas, e então ficava horas afastando os meus lábios com os dedos e me
olhando por dentro com a concentração e a seriedade de uma criança;
Vicente gostava de me pôr de quatro e reger meu rebolado com os dedos no
meu cu; Zelito gostava de enfiar e tirar a língua da minha buceta e o
pau da minha boca no mesmo ritmo; Yan adorava me estimular com a
calcinha; Wilson ia enfiando um, dois, três dedos na buceta até enfiar a
mão toda.

\chapter{Tudo o que eu pensei mas não falei na noite passada}

``Vem logo pra cama, meu amor, não aguento mais esperar! Isso, me beija!
Que beijo delicioso… Isso, chupa meus lábios, assim, sim, eu
adoro isso… Enfia a língua no fundo da minha boca! Meu tesão.
Isso! Pega na minha bunda, pega… Com esse beijo você pode tudo!
Ai, esse dedinho… Você sabe que eu adoro quando você enfia um
dedo no meu cuzinho… Pode enfiar mais, meu bem, enfia mais, enfia
tudo! Ai, meu amor, filho da puta! Enterra esse dedo aperta minha
bunda e me beija! Você vai querer comer o meu cu, não vai? Eu sei que
vai, sinto sua maldade… Pode comer amor, você pode tudo…
Se você enterrasse só mais um pouquinho esse dedo eu dava tudo para
você! Isso, me aperta, aperta mais! Que homem gostoso! Vem para dentro,
meu bem, quero sentir você entrando em mim… Quer me
chupar?… Então chupa, chupa que você sabe que eu fico toda tua!
Olha como eu rebolo pra você, olha como eu fodo sua boquinha…
Assim, asssim… Eu vou gozar!… Chega, tira a boca, por
favor! Não quer tirar? Quer chupar mais, cachorro? Você sabe que assim eu
fico toda obediente… Ai, enfia um dedinho na minha buceta, enfia
por favor! Eu vou pôr pra você! Isso, meu amor, assim… Eu sei que
você gosta quando eu rebolo… Enfia esse dedo… Enfia mais
um… Mais um! Mais! Eu morro! Isso, suga assim que eu vou gozar!
Assim… Aperta! Aperta!…

Mas que maldade! Como você me maltrata, cachorro. Diz o que você quer que
eu faço. Quer que eu chupe? Quer pôr a camisinha?… Toma, meu bem.
Onde você vai meter, hein? Hoje qualquer lugar pra mim tá bom…
Hoje eu estou toda pra você… Quer que eu suba? Quer me ver
montada? Então você vai ver, meu amor! Vem cá, vem…
Devagar… Vou ficar só me esfregando até você implorar. Eu sei que
você gosta… Eu também gosto… de rebolar pra você…
Isso, olha… Olha bastante que eu rebolo mais… Calma! Deixa
que eu ponho. Vou pôr só a cabeça… Olha como eu rebolo em volta
dela… Adoro essa sua cara de tesão. Está sofrendo, querido? Sofre
não… É pro seu bem, meu bem. Deixa que eu vou sentar de uma vez
na sua pica contraindo minha buceta pra ficar bem apertadinho! Geme, meu
amor, geme que eu faço mais forte. Que coisa linda, você me olhando
assim, quase apavorado! Lindo… lindo… É pra eu mexer mais
forte? Tá bom, meu bem. Deixa eu segurar em você, assim…
assim… Minhas unhas estão machucando seu peito? Nããão?…
Você gosta? Gosta? Isso, geme, meu amor, geme que eu aperto mais e te
fodo com mais força… Eu vou morrer! Voceê ai gozar? Goza, filho
da puta! Goza que eu vou gozar junto…''

\chapter{Ontem}

Ontem eu pensei que você ia chegar aqui, ligar a televisão e sentar para
descansar. Então eu, como quem não quer nada, ia passar na sua frente
completamente nua em direção à cozinha --- um rebolado bem discreto. E~você ia me seguir até lá e me encontrar virada de costas, fingindo que
mexia em alguma coisa, com a bunda propositalmente empinadinha em sua
direção. Então você ia me abraçar e me roçar e eu empinaria mais a bunda
contra o seu pau já duro e começaria a rebolar devagarzinho para te
deixar mais e mais excitado. Aí você começaria a respirar mais forte e a
suspirar de vez em quando, e eu a gemer bem baixinho. Você passaria as
unhas de leve nos meus seios e eu gemeria mais forte e apertaria minha
bunda contra o seu pau e desabotoaria sua calça. Você tiraria a sua
roupa, continuaria me abraçando, encaixaria o pau no meio da minha bunda
e ficaria apertando os meus seios, me roçando e gemendo e dizendo ``que
bunda gostosa'' e eu cada vez mais excitada, rebolando, empinando,
apertando… Então eu ia me inclinar na pia e me oferecer toda e
você ia abrir a minha bunda para olhar bem o meu cu, como se ele já
fosse seu. E~ia encaixar a cabeça do seu pau na entradinha e ficar
cutucando e forçando e gemendo e dizendo ``puta… sua
puta…''. E~eu ia gemer de gosto a cada palavrão, a cada cutucada
do seu pau, a cada suspiro seu. Daí você ia bater na minha bunda e eu ia
ficar mais excitada e me inclinaria ainda mais, e você ia gemer de gosto
de ver meu rabo assim exposto. Minha buceta já estaria pingando e você
ia molhar a mão nela e lambuzar seu pau, olhando minha bunda e dizendo
``gostosa… que bunda gostosa…'' e ia dar mais uns tapinhas
e dizer, ``puta… sua puta… vou comer esse cuzinho''. E~eu,
sufocando um grito, ``come… come que pra você eu dou tudo,
cachorro…''. E~você ia começar a entrar bem devagarzinho, só a
cabeça, e a apertar a minha bunda e dizer ``rebola, rebola, sua puta'' e
eu ia rebolar, fazendo a cabeça do seu pau passar inteira, você gemendo
e dizendo ``ai, que cuzinho gostoso, vou enfiar de uma vez, faz força
pra fora…'' ``…vem, vem, vem que eu adoro…''. Então
eu abriria bem meu esfíncter fazendo seu pau deslizar para dentro e
colheria o seu melhor e mais alto gemido. ``Tem que ser muito mulher! E
muito puta!…''. E~você já seria o homem mais feliz do mundo
segurando meu cabelo e empurrando seu pau, e tirando, e enfiando mais
fundo, e eu quase gritando de tesão e você metendo à vontade e batendo
mais na minha bunda e eu inclinada na pia ``bate! bate! bate que é
gostoso…'', ``gostosa, vou gozar, sua puta…'', ``goza, filho
da puta, goza que eu vou gozar junto'' e as nossas pernas tremendo e o
seu grito e o meu assustando os vizinhos.

Uma pena: você não veio. Mas tenho certeza de que foi por uma boa causa.


 \begin{flushright}Amor, Anna.\end{flushright}


\chapter{\versal{ABC} oral \versal{II}}

André gostava quando eu lambia entre o cu e o saco; Bruno gostava que eu
começasse lambendo de leve só a cabeça do seu pau; Caio preferia que eu
sugasse a cabeça bem devagar; Daniel gostava que eu desse mordidinhas
enquanto ia enfiando seu pau na minha boca; Denis preferia que eu
varresse todo seu pau com a minha língua, várias vezes e com alguma
força; Edu gostava que eu lambesse de baixo para cima e de cima para
baixo; Fábio gemia fundo quando eu abocanhava seu pau até o fim, até
ficar sufocada; Gabriel perdia o fôlego quando eu chupava suas duas
bolas ao mesmo tempo; Gilberto gostava quando eu sugava seu pau todo;
Hélio preferia que eu chupasse cuidadosamente, fazendo seu pau entrar e
sair da minha boca; Ivan gostava que eu pressionasse o pau dele contra a
parte de dentro das minhas bochechas; Jaime adorava que eu o chupasse
com o dedo enfiado no seu cu; Kleber perdia a cabeça quando eu lambia o
cu dele; Luís quase desfalecia quando eu o colocava de pé e enfiava a
língua no seu cu enquanto, com as mãos, o masturbava; Marcos gostava que
eu o masturbasse sentada em seu peito, exibindo a minha bunda; Nelson
exultava quando nos beijávamos deitados de lado e depois eu descia para
chupá"-lo na mesma posição; Nilson gostava que eu olhasse para ele
enquanto chupava seu pau; Otávio adorava que eu fosse cravando as unhas
na sua bunda conforme ele se aproximava do orgasmo e Olavo gostava que
eu enfiasse um segundo dedo no seu cu na mesma situação; Paulo
aproveitava para me chamar de puta quando eu não podia responder; Rafa
gostava quando eu interrompia o jantar e descia por baixo da mesa pra
lhe dar os melhores beijos; Sílvio adorava que eu ficasse de quatro
enquanto o chupava para poder ficar passando os dedos de leve no meu
rabo; Thiago gostava de apertar minhas costelas com seus joelhos
enquanto enfiava seu pau na minha boca da maneira que bem entendesse;
Vicente gostava quando eu ficava de joelhos pra chupá"-lo e também
gostava que eu apertasse a parte de trás de suas coxas; Wilson gemia
quando eu girava a língua em torno do seu pau com ele dentro da minha
boca; Yan adorava quando eu esfregava o pau dele na minha cara; Zelito
gostava de enfiar e tirar a língua da minha buceta e o pau da minha boca
no mesmo ritmo.

\chapter{Só de olhar nos olhos dele}

Primeiro eu gozei me masturbando para ele olhar. Depois eu gozei com ele
sugando e lambendo o meu clitóris. Depois eu gozei me masturbando de
bruços enquanto ele enfiava o dedo no meu cu. Depois eu gozei me
masturbando de bruços enquanto ele lambia o meu cuzinho. Depois eu gozei
me masturbando de bruços enquanto ele enterrava bem devagar o pau dele
no meu cu. Depois eu gozei me masturbando de bruços com o pau dele
enfiado na minha buceta. Depois eu consegui gozar só com o pau dele na
minha buceta, de quatro, bem forte, sem me masturbar. Depois eu gozei só
com a língua dele entrando e saindo da minha buceta. Gozei me
masturbando enquanto ele enfiava a língua na minha orelha e gozei me
masturbando enquanto ele chupava os meus peitos. Depois gozei só com a
língua dele na minha orelha e só com ele chupando os meus peitos. Depois
gozei só com a língua dele no meu cu --- e foi glorioso! Depois gozei só
com o pau dele entrando e saindo do meu cu e ele sussurrando
``puta… sua puta…''. Quando ele me comeu de quatro e deu
uns tapinhas na minha bunda, gozei mais forte. Depois gozei com ele
lambendo o meu umbigo, com ele mordendo os meus joelhos, com ele
lambendo e chupando atrás dos meus joelhos… Gozei com ele falando
porcarias no meu ouvido enquanto apertava o pau contra a minha bunda.
Gozei só com as imundícies que ele dizia no meu ouvido. Gozei chupando o
pau dele, gozei tocando o pau dele --- só a pontinha dos dedos! Ainda
vou gozar só de beijar a boca dele, só de sentir o cheiro dele, só de
olhar nos olhos dele.

\chapter{A arte de chupar}

Às vezes, estando cansada e sonolenta, ele pedia para chupar minha
buceta dizendo que precisava ``se acalmar''. Eu gozava, ele sorria e
dormia tranquilo, me deixando incrédula. Mas foi provavelmente isso que
fomentou meu gosto por chupá"-lo longamente, experimentando todas as
intensidades do sugar, todas as formas do lamber, explorando as
diferentes texturas do seu pau, da cabeçaa até a base, com a língua, com
os lábios, com os dentes… Decidido a aproveitar cada segundo de
semelhante privilégio, era raro ele gozar na minha boca, e saber que a
foda não pararia na chupada me dava mais tranquilidade para
transformá"-la em uma viagem própria.

A verdade é que fomos nos aperfeiçoando nessa arte, tanto eu quanto ele.
Conforme fui me tornando mais criativa e tendo mais e mais prazer na
coisa, ele também foi se aprimorando: explorava diferentes formas de me
chupar, me fazendo gozar várias vezes seguidas, sem nem consentir em
tirar a cara do meio das minhas pernas entre um orgasmo e outro
(pensando nas outras mulheres, eu tinha pena de todas). Comecei a
venerar o pau dele. Vê"-lo ereto, inchado, afirmativo, provocava em mim
um pedido de lábios, um desejo de língua, uma vontade de engolir. Ele
aprendeu a exibir o pau pra mim --- eu aprendi a me exibir para o pau
dele. E, com ele duro e pulsante, pegá"-lo nas mãos, apertá"-lo, sentir a
tensão das veias sob meus dedos, a pele fina da cabeça tão quente contra
meus lábios, a língua espalhando a saliva gulosa da boca por toda a extensão,
o engolir, o sugar, o tirar a boca, segurar de novo, lamber a cabeça olhando
para ele, engolir de novo olhando para ele, abraçar com os lábios até a base
e sentir a textura da pele fina contra minha garganta, colher os gemidos
e sentir a pulsação das veias contra minha língua, gemer também, subir
novamente mordendo de leve, passar a língua ao redor de todo o caule, senti"-lo
aumentar, colher mais gemidos, pressionar a cabeça contra a parte de dentro das
minhas bochechas, beijá"-la, segurar de novo, mordiscar, olhar de novo
para os olhos dele agora me agradecendo, rodear a cabeça com a língua
olhando para ele, fazer o pau entrar e sair da minha boca, ouvindo"-o
dizer gemendo ``linda… gostosa… que língua
gostosa…''.

``Você me proporcionou a melhor chupada da minha vida!''. Olhei para ele
sorrindo orgulhosa, sem deixar de segurar firme --- ele também sorria,
admirado e grato. Seu pau continuava pulsando na minha mão e eu voltei a
chupá"-lo entregue a uma espécie de transe. Sugar com força, gemer,
colher gemidos, lamber, sentir pulsar, sentir a vibração do corpo dele
irradiar para o meu corpo e lamber mais, sugar mais, beijar, morder,
gemer, olhar, fechar os olhos, cheirar, engolir, beijar, fazer entrar e
sair, lamber forte, lamber leve, rodear com a língua, sugar novamente,
até perceber minhas coxas se contraindo e ter de deixar o pau dele para
dar lugar a um grito fundo e longo que sacudiu todo meu corpo enquanto
eu ainda sentia o pau dele reagir a tudo isso pulsando sob os meus dedos.

\chapter{Hoje de madrugada}

Como fazia tempo que eu não dormia profundamente, escutei ele abrir a
porta, deitar com cuidado para não me acordar e me abraçar de mansinho.
Estava nu, como eu. Senti o pau dele se encostar hesitante na minha
bunda: bem rijo. Ele se segurava, quase sofrendo, porque sabia que eu
precisava acordar cedo e teria um longo dia de trabalho pela frente.
Trêmulo de tesão, ficou passando o pau bem de leve na minha bunda, nas
minhas coxas, nas minhas costas. Até que finalmente adormeceu, frágil
como uma criança que se conforma com o castigo. Eu, que na tentativa de
adormecer fingia dormir, acabei acordando.

Olhei para ele encolhido em um canto da cama, cara desprotegida de
menino. Naquela figura, sobrava um magnífico cacete reivindicando
atenção. Senti"-me na obrigação de harmonizar aquela forma: devolver o
caralho ao homem e o homem ao caralho. Minha boca se encheu de saliva e
comecei a lambê"-lo. Amo a textura macia da cabeça, as veias latejantes
do caule, a pele rugosa do saco. Fui molhando tudo com minha língua até
despertar o gigante, que segurou meus ombros e me derrubou de costas na
cama. Já era um homem total que separava minhas pernas e mergulhava a
boca em minha buceta como quem diz ``não me atrapalhe!''.

Não ousaria. Fiquei parada, desapropriada, pernas muito abertas, toda
para ele. Ele rodeou meu clitóris com a ponta da língua, sugou devagar,
lambeu mais. Comecei a me molhar e a gemer. Ele parou. Fiquei ofegante e
apreensiva, mas sem ousar dizer uma palavra. Sem pressa, ele deitou sua
língua sobre meus grandes lábios repetidas vezes, encharcando"-os de
saliva. Segurei meus gemidos para que ele não parasse. Minha buceta já
latejava, mas os pequenos lábios ainda estavam fechados. Ele os separou
com a língua, misturando sua saliva com o meu suco que já escorria até o
cu e pingava na cama. Gemi. Ele repetiu o movimento de passar a língua
entre meus lábios. Rebolei um pouco, levantei os quadris, me abri mais,
me ofereci. Ele começou a gemer também e o mundo em volta se calou em
respeito à nossa vertigem.

Sugou os meus lábios, enfiou a língua na minha vagina, voltou ao
clitóris, encharcou minha buceta de saliva enquanto eu continuava
escorrendo, melando o cu e a cama. A~cada vez que me aproximava do
orgasmo ele parava, mudava o estímulo. Eu me contorcia, gemia, me abria,
pedia, implorava, mas não me atrevia a dizer palavra. Estava claro que
naquela noite quem mandava era ele. Ele passou de leve os dedos no meu
cu e gemeu de gosto ao encontrá"-lo tão molhado quanto minha
buceta. Tremi de expectativa. Gemi imóvel enquanto ele apalpava sem
pressa a minha rodinha, sentindo"-a relaxar e pedir pelos seus dedos. Nas
noites em que é mais difícil adormecer sem ele, imito esse apalpar
imaginando como ele me sente. Meu cu, em repouso, é durinho, mas ao
toque ele relaxa e é possível perceber uma carnezinha em volta do
esfíncter, macia como uma esponja, que cede até que o dedo
encontre o verdadeiro anel, de início tenso e minúsculo, de aspecto
impossível, mas que também cede fácil à pressão de um toque interessado
e envolve o dedinho intruso com uma força surpreendente. Depois é apenas
um mergulho quente, apertado e macio.

Mas desta vez ele meteu só a pontinha e ficou vibrando o dedo lá dentro.
Gemi, rebolei e apertei seu dedo com bastante força, tentando sugá"-lo
para dentro. Ele gemeu alto, eu apertei de novo, ele gemeu mais e
consentiu entrar mais um pouco. Quase em desespero, rebolei em volta do
seu dedo, levantei os quadris, exibi a buceta encharcada, o cu dilatado,
gemi, contraí o esfíncter para sugá"-lo. Ele gemeu bastante, mas não
cedeu. Tirou o dedo me deixando paralisada de surpresa e apreciou meus
quadris em riste e minha cara de espanto. Então, sem pressa, lambuzou
ainda mais o cuzinho com meu suco que ainda pingava, apalpou"-o com três
dedos, apertou minha bunda com força e colheu meus gemidos de angústia.
Satisfeito, encostou a ponta de dois dedos na entradinha e ficou me
observando rebolar, empurrar e sugar até que eles estivessem
completamente enterrados. Suspirei de alívio e contraí toda musculatura,
estrangulando seus dedos. Ele gemeu como se fosse seu pau que estivesse
lá dentro. Então começou a mexer os dedos e gemer enquanto eu rebolava e
fazia o meu cu apertar ritmadamente. Mas outra vez ele parou quando
sentiu que eu ia gozar e, sem tirar os dedos, voltou a sugar e lamber
meu clitóris.

Gozei gritando. E~contraí o cu com tanta força que acreditei poder
quebrar os dedos dele. Sentindo meu cu latejar, ele também gemeu alto e
desabamos os dois na cama.

Percebi que ele não tinha ejaculado e, ainda tentando me refazer,
perguntei se ele queria continuar. Ele me olhou espantado, fez que não
sorrindo e adormeceu em seguida. Ninguém poderia dizer que não havia
gozado. Contemplei ao meu lado o menino satisfeito, sonhando com os
brinquedos do dia anterior e do dia seguinte, mas não consegui voltar a
dormir: tantos livros no mundo para ler! Decidi aproveitar a insônia
para terminar o \emph{São Bernardo}. Só adormeci com o dia claro, mas
feliz pela certeza de finalmente ter me livrado do destino da Madalena.

\chapter{\versal{ABC} anal}

André gostava que eu exibisse bem o meu cu antes dele lamber; Bruno
gostava de lamber direto e deixá"-lo bem molhado; Caio preferia começar a
lambida pela buceta; Daniel adorava que eu enfiasse um dedo para ele
olhar; Denis preferia que eu enfiasse logo dois; Edu gostava de forçar a
entrada com sua língua; Fábio perdia o fôlego quando eu empinava a bunda
pedindo pelos seus dedos; Gabriel adorava me chupar vibrando os dedos
dentro do meu cu; Gilberto gemia fundo quando eu apertava os dedos dele
com meu esfíncter; Hélio adorava sentir meus dedos no seu cu enquanto
metia os dele no meu; Jaime gostava de ficar apertando o pau dele contra
o meu cu, sem entrar; Juca amava que eu piscasse para apertar a
cabecinha; Ivan gostava que eu segurasse o pau dele, controlando a
penetração; Kleber exultava quando eu rebolava pra trazer seu pau pra
dentro; Luís perdia a cabeça quando eu apertava e soltava o esfíncter,
sugando o pau dele; Marcos quase morria quando eu deixava ele me
penetrar de uma vez só; Nelson gozava sentindo meu cu piscar no pau
dele; Nilson gostava de me ver cavalgá"-lo com o pau no cu; Otávio
adorava bater na minha bunda para apressar meu orgasmo e Olavo amava
esfregar o meu clitóris para causar o mesmo efeito; Paulo adorava me
xingar de puta enquanto me fodia; Rafa gostava de lamber minha orelha
enquanto mexia o pau dentro da minha bunda; Sílvio amava que eu ficasse
de quatro para ele me foder vendo bem o meu rabo; Thiago gostava de me
pôr de bruços quando queria meter mais forte; Vicente adorava que eu
ficasse de ladinho, de preferência com as mãos amarradas; Wilson amava
puxar os meus cabelos; Yan nunca esqueceu o anal giratório. Eu adorava
manter Zelito bem paradinho, enterrado no meu cu, para mexer a minha
bunda no ritmo que eu quisesse e por fim me dissolver em um gozo longo,
muito longo, mastigando e cuspindo seu pau já flácido.

\chapter{Na cama}

\mbox{}\indent{}--- Mas você não fica constrangida quando ele te chama de puta, cadela,
vagabunda?

--- Eu fico constrangida quando ele diz que me ama.

\chapter{Gosto de ferro}

Nunca esqueci os homens que lamberam meu sangue menstrual.

\chapter{Ejaculação}

No lençol, a marca de um jato cor de sangue. Sim, eu ejaculo.

\chapter{Quem com falo fere, com falo será ferido}

Enquanto ele chupava minuciosamente minha buceta, fui sonhando que
dizia: ``Que delícia… Chupa minha bucetinha, chupa… Assim, assim mesmo, amor…
Bate a linguinha aí… Isso… Bate… Mais rápido… Que
delícia… Isso… esfrega bem esse linguão gostoso…
esfrega assim… Agora mete a língua lá dentro…
Assim… assim… Ai, meu amor, que gostoso… Enfia bem
essa língua na minha buceta… Isso, lambe tudo…
Chupa… Chupa minha buceta toda… Chupa, chupa mais,
abocanha tudo… Isso, isso, assim… Que tesão… Tô
fodendo sua boquinha com a minha bucetinha… Que língua
deliciosa… Isso, suga assim… suga forte… suga que
eu tô fodendo sua boquinha…''. Então comecei a sentir meu
clitóris inchando cada vez mais e virando um pau grosso e latejante ---
e era o meu pau que ele chupava agora. E~eu sentia ele sugar o meu
caralho todo, e a língua dele lamber o caule, a cabeça, e o meu pau
inchar cada vez mais na boca dele, crescer entre os dentes dele, tocar
as bochechas dele… Até que me dissolvi num gozo longo e rouco,
pensando que esporrava em sua garganta.

Ao vê"-lo assim, deitado de bruços, entregue ao torpor de quem ainda não
saiu do sono, senti uma vontade enorme de cobrir sua bunda com meu
corpo. Deitei"-me por cima dele e fui pressionando meu púbis contra seus
glúteos fortes, minhas mãos por baixo de seus ombros e meu nariz em sua
nuca. Senti que ele se entregava\textbf{,} e aquilo me excitou ainda
mais. Fui mordendo os ombros dele, tão fortes, e pressionando meu púbis
contra aquela bunda espetacular, cada vez com mais ritmo e mais força.
Ele foi relaxando, se deixando foder, e eu fui ficando mais forte, mais
viril, e podia sentir meu clitóris crescer a ponto de explorar a entrada
da bunda dele. ``Vou te comer, seu puto, vou comer sua bundinha e você
vai gostar'', foi o que eu não falei naquela hora. Então, sem parar de
fodê"-lo, meti a mão por trás na minha buceta e lambuzei"-a toda.
``Canalha, vou comer teu cuzinho, vou te mostrar como é bom''. Meti um,
dois, três dedos na minha buceta, meti a mão bem fundo lá dentro, me
fodendo e fodendo ele, que se abria parecendo escutar o que eu não
ousava dizer. Sem parar de fodê"-lo com meu corpo inteiro, tirei
finalmente a mão bem molhada, afastei um pouco meus quadris e comecei a
passar a mão no meio da bunda dele, no cu dele, e o deixei bem
lambuzado. ``Ai, putinho, você está gemendo? Você vai deixar eu foder
seu cuzinho com a minha mão, vai?''. Sem parar de manter o ritmo da
foda, com o meu corpo todo em cima dele, fui movendo meus três dedos
lambuzados na entrada do seu cu, explorando aquela parte até então
desconhecida, trabalhando cuidadosamente em favor das minhas piores
intenções. ``Geme, putinho, geme gostoso que eu vou foder esse cuzinho,
e vai ser agora'' --- e ele gemia como se escutasse. Fui apalpando a
carne macia como uma esponja, mexendo os três dedos com uma técnica que
eu mesma não sabia, e senti o esfíncter começar a relaxar. A~essa
altura, minha buceta já pingava tanto que o suco escorria direto para a
bunda dele. Usei a outra mão para lambuzá"-lo mais e deixei seu cu bem
molhado. De olhos fechados, ele gemia enquanto eu olhava direto na cara
dele. Um de cada vez, meus três dedos foram entrando. Como sua bunda era
muito grande e muito dura, apenas a metade de cada dedo pôde penetrar
aquele cu --- mas era mais que suficiente. Ele gemia e rebolava
esfregando o pau na cama e oferecendo o cu para mim. Então encaixei meu
púbis sobre a mão que o penetrava e fui metendo cada vez mais forte e
mais rápido, fodendo"-o com minha mão, com o meu corpo inteiro, comendo a
bunda dele por trás --- e ele rebolando todo entregue e gemendo sem
ousar abrir os olhos --- e eu mexendo os meus dedos lá dentro como se
tivesse nascido para isso. ``Meu putinho gostoso, que delícia de
cuzinho, geme, geme enquanto eu fodo sua bundinha… Isso, rebola,
eu vou gozar…''

Esporrei bem gostoso dentro daquele cu quando percebi que ele ia lambuzar os
lençóis.

\chapter{Fomento}

\mbox{}\indent{}--- Você me deixa envaidecida.

--- E você me deixa intumescido.

\chapter{A puta}

Quando ele bateu à porta do escritório, eu já estava excitada com o
conto que acabara de escrever. Mandei"-o entrar já fechando as cortinas e
beijei"-o enquanto puxava suas calças para baixo num gesto incisivo.
Ajoelhei"-me sobre elas. A~cena deixou"-o com um tesão enorme, que pude
sentir crescer entre meus dentes, latejar sobre minha língua, tocar
minha garganta. Chupei com vontade enquanto ele gemia, rendido e
imperativo, puxando de leve os meus cabelos.

Enquanto minha língua se empenhava em transformar aquele pau ainda
tímido num orgulhoso caralho latejante, brinquei de olhá"-lo nos olhos e
vi que ele gostava da posição de superioridade consentida. Estávamos
criando uma pequena cena, num cenário até então inédito em nossos jogos
sexuais naquela casa. Imaginei"-me uma prostituta ou colega de escritório
e senti minha buceta pingar. Abandonei o cacete em riste e coloquei"-o
sentado na cadeira que minutos antes eu usara para destruí"-lo em um
conto fálico. Dei"-lhe as costas e tirei a calcinha empinando bem a bunda
em sua cara e, nessa posição, comecei a dizer enquanto rebolava de leve:

--- Hora extra? Você adora fazer hora extra, não é, canalha? Sua mulher
acredita nisso?

Ele gemia, ainda sem saber o que dizer.

--- Vai fazer hora extra comigo?

--- Vou, vou… --- ele dizia enquanto sua vara olhava para mim.

--- Quer chupar minha bucetinha? --- e me inclinei ainda mais,
deixando"-o ver tudo bem aberto.

--- Queeeero… --- gemendo.

--- A da sua esposa é depiladinha assim? Aposto que não… Quer
lamber? Vou me inclinar bem cadelinha pra você me lamber por trás.

Me inclinei na janela, ele abocanhando minha xota inteira.

--- Lambe como um cachorrinho, lambe. Lambe pra ver sua cadelinha
gemer… --- e gani, como ele adorava.

--- Deixa minha buceta bem molhadinha pra eu sentar no seu pau.

Ele segurou minha bunda com as duas mãos puxando"-a para trás e enfiou
bem a cara nela. Foi metendo a língua bem fundo, me fazendo pingar.
Depois lambeu meu cu. Eu dizia:

--- Ai, assim não pode, assim eu não vou querer cobrar…

Gozei com ele lambendo meu cu, o que me deixa sempre querendo dar tudo,
qualquer coisa para ele. Sem parar de exibir minha bunda:

--- O que você vai querer da sua putinha, hein? Vou fazer bem gostoso
pra você. Conta pra mim o que ela não faz, conta. Pode pedir, canalha,
pode pedir que eu faço…

--- Senta no meu pau, sua puta! Senta bem forte no meu pau e me deixa
ver essa bunda.

Sentei naquele caralho duro e quente e fui rebolando, me segurando na
janela, subindo e descendo para ele ver.

--- Puta delicioa!

--- Tá gostando, canalha? Vai querer fazer mais hora extra comigo?

--- Vou, putinha, piranha, cadela, mexe essa bunda pra mim…

Fui empinando, rebolando, acelerando enquanto ele gemia cada vez mais
alto e me dava uns tapinhas.

--- Bate, canalha, bate que essa puta gosta… Olha como eu tô
molhadinha… --- Fiquei de pé e empinei de novo minha bunda na
cara dele para ele me ver pingar. --- Quer comer meu cuzinho?

--- Queeero…

--- No cuzinho é mais caro, viu?

--- Hmmmm…

--- Mas se você fizer gostoso eu não aumento o preço…

--- Vou fazer bem gostoso, putinha.

--- Então molha meu cuzinho, molha. Passa a mão na minha bucetinha e
molha ele… Vai querer comer esse cuzinho…?

--- Vou, sua puta!

Ele se levantou da cadeira, segurou o pau e colocou a cabeça bem na
entrada do meu cu.

--- Agora eu vou rebolar e fazer seu pau entrar. Você quer, canalha?

--- Queeero…

Fui rebolando para a cabeça deslizar e contraindo e soltando o esfíncter
fazendo meu cu sugar o pau dele para dentro. Ele gemia muito e cada vez
mais alto. Empurrei minha bunda em sua direção e pus o cacete todo no
meu rabo. Ele urrou de gosto.

--- Gostou, cafajeste? Aposto que sua mulherzinha não sabe dar o cu como
eu, sabe? Nem o cuzinho dela te aperta igual ao meu… Nem o rabo
dela é tão bonito quanto o meu…

Ele alisava minha bunda e suspirava sem dizer nada.

--- Vem comer meu cuzinho, vem. Mexe seu pau bem gostoso na bunda da sua
putinha. Mete que ela gosta. Vem… --- apoiei as mãos na cadeira e
empinei bem o rabo para ele meter. Ele foi perdendo o controle e metendo
com força, enquanto segurava meus quadris com as duas mãos.

--- Ai, puta, puuuuta… Puta, gostosa…

--- Bate, canalha, bate e me come com força! --- e olhava para trás, por
entre os cabelos que me caíam na testa, para ver a cara de perdido dele.

--- Agora goza, filho da puta, goza gostoso nesse cuzinho, enche meu
rabo de porra, esquenta meu cu, canalha, goza pra sua putinha,
goza… Goza… Deixa ela te ver gozar, goza que eu vou gozar
junto, vou gozar só no cuzinho, pro meu homem, pro meu macho, pro meu
cachorro, vou esmagar seu cacete com o meu rabo… Isso, goza, goza
pra mim…

\chapter{No vestiário}

No vestiário, ela falava para a outra sobre uma moça obtusa que não
percebia suas investidas. Quando saí do box, ela me olhou e disse ``É
você mesma, é de você que eu estava falando.'' Olhei"-a com espanto,
pensando em dizer que eu não tinha mesmo percebido, mas isso era porque
eu nunca tinha me interessado por mulheres, então não considerava que
elas pudessem se interessar por mim e… Enquanto isso a amiga dela
se encarregou de sumir e, ainda sem conseguir dizer nada, percebi que a
garota era bonita, pequena, forte, cabelos castanhos, lisos… e
senti vontade de ver sua buceta e beijei sua pequena boca e lambi sua
língua, chupei seus lábios e o beijo era delicioso, lambi, chupei,
cheirei sua boca e apertei o corpo dela contra a parede e enfiei a mão
por dentro do seu biquíni e gostei de sentir a sua buceta e belisquei
seu grelo imaginando o cheiro dele e meti um dedo, depois dois e ela
gostava e eu beijava, beijava a sua boca gostando do beijo, língua
saliva lábios dedos meu corpo contra o dela apertando os dedos para
dentro até que ela gozou e gemeu com as pernas tremendo e eu acordei
gozando.

\chapter{Com palavras}

Ele encosta a boca no meu ouvido e sussurra: ``Da próxima vez quero me
acabar de comer seu cuzinho, quero encher ele de porra. Você quer?''
``Queeero'' ``Primeiro vou raspar sua buceta e seu cu bem
raspadinhos… Depois vou enxaguar tudinho… Vou secar sua
bucetinha com minha língua… Depois beber no seu cu…'' ``E
meu pau vai ficar latejando de tão duro… Enquanto eu lambo seu cu
lisinho…'' ``Hmm…'' ``…e fodo sua buceta com os
dedos… Você vai estar deitada e algemada…''
``Aii…'' ``Depois vou dar uns tapinhas até você ficar
vermelhinha… Te virar de lado e chupar seus peitões… um
depois o outro…'' ``Hmm'' ``Botar você de joelhos e foder sua
boca… Enfiar meu pau lentamente até a garganta… Deixar
você me engolir… e tirar só quando te faltar fôlego…''
``Depois te botar de bunda pra cima na beira da cama… ainda
algemada… E preparar seu cuzinho pra me receber… lambendo
bem fundo…'' ``Hmm…'' ``E depois que você gozar com as
lambidas… nessa posição… algemada ainda… vou
metendo meu pau com carinho… paro e fico rebolando pra você
acostumar…'' ``Delícia…'' ``E depois… com a cabeça
pra dentro… eu fico te torturando… não ponho tudo…
só pra te maltratar… Até você pedir pra meter tudo…''
``Mete, mete, mete…'' ``Eu meto até o fundo e colo a boca na sua
orelha… assim como ela está agora… e falo as maiores
putarias…'' ``Fala…'' ``Vou chamar o seu orgasmo…
Vem, cadela… vem… me dá o seu gozo…''
``Aii…'' ``Geme desse jeitinho… como uma cadelinha…
Deixa vir… Me dá… Dá pra mim, putinha… Dá seu cu
algemadinha… toda indefesa…'' ``Ahhh…'' ``E com o
pau bem fundo eu digo… rebola, cadela… Rebola esse
cuzinho… Até você me pedir pra meter com mais força…''
``Mete…'' ``Se entregar toda… Comigo… Goza,
putinha, goza comigo… Grita pra eu ouvir… Grita…''
``To gozando!… To gozando!…'' ``Vou me derramar todo no
seu cuzinho… Vou encher esse cuzinho de porra…'' ``Filho
da puta, não paro de gozar… Gozei com suas palavras… Ai,
meu amor… Ai, cachorro… Não acaba nunca…'' ``Você
goza de qualquer jeito, sua puta…'' ``Canalha…''
``Amor…''

\chapter{Planos}

\mbox{}\indent{}\textbf{Ela diz:} 

Gostou dos contos?

\textbf{Ele diz:}

muito…

\textbf{Ele diz:}

o ruim é que fico excitado sempre

\textbf{Ele diz:}

pau duro direto…

\textbf{Ela diz:}

rs

\textbf{Ela diz:}

Tadinho…

\textbf{Ele diz:}

isso é ruim pra mim

\textbf{Ele diz:}

verdade

\textbf{Ele diz:}

punheta e punheta

\textbf{Ele diz:}

e punheta

\textbf{Ele diz:}

e punheta

\textbf{Ele diz:}

não sou casado como você

\textbf{Ela diz:}

Você precisa arrumar uma namorada aí…

\textbf{Ele diz:}

se fosse fácil…

\textbf{Ela diz:}

Juro que adoraria te ajudar numa hora dessas…

\textbf{Ele diz:}

você achou mesmo a minha pica linda?

\textbf{Ela diz:}

Siiim…

\textbf{Ele diz:}

nunca ninguém me disse isso…

\textbf{Ela diz:}

Malvadas!

\textbf{Ela diz:}

E já veio com a cabeça apontadinha…

\textbf{Ele diz:}

é verdade…

\textbf{Ele diz:}

apontando para onde quer entrar…

\textbf{Ela diz:}

Anatomia perfeita pra fazer o que você mais gosta…

\textbf{Ele diz:}

rs

\textbf{Ela diz:}

A"-do"-ro

\textbf{Ela diz:}

Já tô te maltratando de novo…

\textbf{Ele diz:}

não! pode falar

\textbf{Ele diz:}

quero ficar de pau duro

\textbf{Ele diz:}

e pensar em você

\textbf{Ele diz:}

para quando chegar em casa

\textbf{Ele diz:}

pensar em como será

\textbf{Ele diz:}

em como vou te lamber

\textbf{Ele diz:}

em como vou te chupar

\textbf{Ele diz:}

de quatro…

\textbf{Ela diz:}

Ai! que maldade!

\textbf{Ele diz:}

lamber sua buceta… depois seu cu durante horas

\textbf{Ela diz:}

Agora é você que tá me maltratando…

\textbf{Ele diz:}

passar um bom tempo lambendo seu cuzinho

\textbf{Ele diz:}

até ficar molhadinho

\textbf{Ela diz:}

Hmmmmmmm

\textbf{Ele diz:}

quase escapulindo minha língua para dentro

\textbf{Ele diz:}

bem molhado…

\textbf{Ela diz:}

Cachorro…

\textbf{Ele diz:}

depois vou passar a chupar sua buceta

e enfiar só a pontinha do meu

dedinho no seu cuzinho

\textbf{Ela diz:}

Pra eu ficar toda sua…

\textbf{Ele diz:}

sim

\textbf{Ele diz:}

fazer você ficar doida

\textbf{Ela diz:}

Pra eu piscar no teu dedinho…

\textbf{Ele diz:}

isso

\textbf{Ele diz:}

chupar e chupar

\textbf{Ela diz:}

Até eu pedir pelo teu pau…

\textbf{Ela diz:}

Até eu implorar…

\textbf{Ele diz:}

pra eu enterrar meu pau no seu cuzinho

\textbf{Ela diz:}

Come meu cuzinho, come!

\textbf{Ele diz:}

quero ver ele entrar todo e você pedir mais

\textbf{Ela diz:}

Vou sugar ele pra dentro daquele jeito que só eu sei…

\textbf{Ele diz:}

eu quero…

\textbf{Ele diz:}

quero ver você rebolar com ele lá dentro…

\textbf{Ela diz:}

E vou implorar pra você ir mais e mais fundo…

\textbf{Ele diz:}

sentar mesmo…

\textbf{Ela diz:}

Vou adorar rebolar no seu pau…

\textbf{Ele diz:}

quero enfiar ele todo… pra quando estiver

metendo em você, ouvir minha coxa batendo

na sua coxa

\textbf{Ela diz:}

De quatro…

\textbf{Ele diz:}

isso…

\textbf{Ele diz:}

depois eu tiro, lambo mais um pouquinho…

\textbf{Ela diz:}

E eu vou exibir meu cuzinho pra você, vou rebolar

pra você ver bem o seu pau entrando e

saindo do meu rabo…

\textbf{Ele diz:}

eu quero…

\textbf{Ela diz:}

…pra sentir bem sua pica enterradinha lá dentro…

\textbf{Ele diz:}

Quero muito…

\textbf{Ele diz:}

quero ver por todos os ângulos…

\textbf{Ela diz:}

Vou apertar ela pra ouvir você gemer…

\textbf{Ele diz:}

quero bem apertadinho…

\textbf{Ele diz:}

vou meter e lamber

\textbf{Ele diz:}

lamber e meter

\textbf{Ele diz:}

e lamber e meter…

\textbf{Ele diz:}

desordenadamente

\textbf{Ele diz:}

e quero que você veja meu pau entrando no seu cu

\textbf{Ele diz:}

bem devagar…

\textbf{Ela diz:}

E eu vou gozar muitas vezes…

\textbf{Ele diz:}

na marcha lenta…

\textbf{Ele diz:}

pode me molhar quantas vezes quiser

\textbf{Ele diz:}

molhar meu pau com seu gozo…

\textbf{Ela diz:}

Mas antes de você gozar

\textbf{Ela diz:}

Vou te colocar deitado de costas

\textbf{Ela diz:}

Vou sentar no seu pau exibindo bem a minha bunda…

\textbf{Ela diz:}

Pra você ficar olhando ele entrar e sair do meu cu…

\textbf{Ela diz:}

E quando você não estiver mais aguentando…

\textbf{Ela diz:}

Eu viro de frente pra você…

\textbf{Ela diz:}

Sem deixar o seu pau escapar…

\textbf{Ela diz:}

Mantendo ele bem enterradinho…

\textbf{Ela diz:}

E te faço gozar olhando nos seus olhos

\textbf{Ele diz:}

nossa…

\textbf{Ele diz:}

vou gozar muito…

\textbf{Ela diz:}

Vai…

\textbf{Ela diz:}

Vai gozar pra mim

\textbf{Ela diz:}

E vai querer me chamar de puta…

\textbf{Ele diz:}

vou…

\textbf{Ele diz:}

vou sim…

\textbf{Ela diz:}

E vai me odiar por me tornar inesquecível…

\textbf{Ele diz:}

e depois quero gozar também dentro da sua boca

\textbf{Ela diz:}

Vai me deixar te beijar depois?

\textbf{Ele diz:}

vou…

\textbf{Ela diz:}

Delícia…

\textbf{Ele diz:}

vamos comer minha porra juntos

\textbf{Ela diz:}

Hmmm…

\textbf{Ele diz:}

quero lamber meu sêmen da sua língua…

\textbf{Ela diz:}

Delícia…

\textbf{Ela diz:}

Sou capaz de gozar com esse beijo

\textbf{Ela diz:}

E você se tornaria inesquecível…

\textbf{Ele diz:}

eu quero…

\textbf{Ele diz:}

eu quero…

\textbf{Ele diz:}

quero muito…

\textbf{Ela diz:}

Já estou me abrindo pra você…

\textbf{Ele diz:}

pode se abrir…

\textbf{Ele diz:}

porque quero

\textbf{Ele diz:}

quero um dedo

\textbf{Ele diz:}

depois dois

\textbf{Ele diz:}

depois quero o meu pau…

\textbf{Ela diz:}

Minha calcinha está encharcada…

\textbf{Ele diz:}

delícia!

\textbf{Ele diz:}

molha o dedo e passa na boca…

\textbf{Ela diz:}

Passou a calcinha e molhou a calça…

\textbf{Ela diz:}

E eu nem me toquei!

\textbf{Ele diz:}

põe na boca…

\textbf{Ela diz:}

Vou me tocar agora pra você…

\textbf{Ele diz:}

isso! bem molhadinho com o que sobrou

\textbf{Ela diz:}

Estou lambendo…

\textbf{Ela diz:}

Quase não tem cheiro, um gosto leve de ferrugem, é bom…

\textbf{Ela diz:}

Estou lambendo dedo por dedo…

\textbf{Ela diz:}

E me esfregando…

\textbf{Ele diz:}

tá bem molhadinha?

\textbf{Ela diz:}

Táaaaa

\textbf{Ele diz:}

delícia!…

\textbf{Ela diz:}

Tô me tocando como se você estivesse

aqui olhando pra mim…

\textbf{Ele diz:}

então coloca só a pontinha do dedo no cuzinho

\textbf{Ele diz:}

tem um gosto incrível…

\textbf{Ele diz:}

salgadinho…

\textbf{Ela diz:}

Hmmm

\textbf{Ele diz:}

delicioso…

\textbf{Ela diz:}

Tô lambendo pra você…

\textbf{Ela diz:}

E imaginando que o monitor são seus olhos

olhando pra mim…

\textbf{Ele diz:}

queria estar aí…

\textbf{Ele diz:}

ver você enfiando o dedinho no cu…

\textbf{Ele diz:}

tirando e chupando…

\textbf{Ela diz:}

Vou fazer isso pra você…

\textbf{Ela diz:}

Hmmm

\textbf{Ela diz:}

É excitante…

\textbf{Ele diz:}

é uma delícia!

\textbf{Ele diz:}

adoro chupá"-lo em seguida…

\textbf{Ele diz:}

e depois fica mais fácil para ele entrar…

todo molhadinho…

\textbf{Ele diz:}

dá para enfiar o dedo todo…

\textbf{Ele diz:}

bem devagar…

\textbf{Ela diz:}

Eu dava tudo pra sentar no seu pau agora…

\textbf{Ele diz:}

delícia…

\textbf{Ele diz:}

ele tá prontinho… bem duro…

\textbf{Ela diz:}

Tô sofrendo…

\textbf{Ele diz:}

quase gozando sozinho…

\textbf{Ela diz:}

\emph{Preciso} do seu pau na minha buceta…

\textbf{Ele diz:}

imagina que estou aí estocando você…

\textbf{Ela diz:}

Quero sentar nele aí na cadeira que você está…

\textbf{Ela diz:}

E beijar sua boca enquanto rebolo pra você…

\textbf{Ele diz:}

seria muito bom…

\textbf{Ela diz:}

Até a gente gozar junto…

\textbf{Ele diz:}

queria tanto gozar assim…

\textbf{Ela diz:}

Eu também…

\textbf{Ela diz:}

Mas nossos pensamentos já estão gozando…

\textbf{Ela diz:}

Você já está dentro de mim…

\textbf{Ela diz:}

Nós nem tiramos nossas roupas…

\textbf{Ela diz:}

Você trancou o estúdio…

\textbf{Ele diz:}

sim…

\textbf{Ela diz:}

Eu estou subindo e descendo

\textbf{Ela diz:}

E beijando sua boca

\textbf{Ela diz:}

E gemendo baixinho

\textbf{Ela diz:}

Porque pode passar alguém…

\textbf{Ela diz:}

E nós vamos gozar rápido…

\textbf{Ela diz:}

Porque seu chefe pode chegar…

\textbf{Ele diz:}

pode sim…

\textbf{Ela diz:}

E eu digo no seu ouvido…

\textbf{Ela diz:}

Goza cachorro… goza filho da puta…

\textbf{Ela diz:}

Pra você gozar mais rápido…

\textbf{Ele diz:}

estou a ponto de gozar…

\textbf{Ela diz:}

E eu rebolo mais rápido…

\textbf{Ela diz:}

Subo e desço mais rápido…

\textbf{Ela diz:}

Molho a sua cadeira de tanto tesão…

\textbf{Ele diz:}

e molha o meu pau todo…

\textbf{Ela diz:}

Hmmm delícia…

\textbf{Ela diz:}

Eu sussurro…

\textbf{Ela diz:}

Goza pra mim…

\textbf{Ela diz:}

Goza pra sua putinha…

\textbf{Ele diz:}

vou gozar como um rei…

\textbf{Ela diz:}

E espero só a primeira contração do

seu pau pra gozar também…

\textbf{Ele diz:}

vou inundar sua buceta…

\textbf{Ela diz:}

hmmm

\textbf{Ela diz:}

Delícia

\textbf{Ele diz:}

e depois seu corpo todo…

\textbf{Ela diz:}

Onde quiser…

\textbf{Ele diz:}

posso ir banheiro me masturbar para você

que ninguém vai perceber…

\textbf{Ela diz:}

rs…

\textbf{Ela diz:}

Então vai que eu vou fazer o mesmo…

\textbf{Ele diz:}

delícia…

\textbf{Ela diz:}

Tenho certeza de que vamos gozar ao mesmo tempo…

\textbf{Ele diz:}

vamos sim…

\textbf{Ela diz:}

Vai, gostoso…

\textbf{Ele diz:}

tô indo…

\textbf{Ele diz:}

vamos gozar juntinhos…


